東張西望幾時會叫大家唔好飲寶礦力？

東張西望幾時會話呢D電解質飲料糖份高又冇益
叫大家唔好飲寶礦力